中銀畀裝修到好驚？

所以以前嘅玻璃全不要咗，
換成哂牆壁

地點：上環西港城附近